\section{Zusammenfassung}
Wir haben für drei veschiedene Magnetfeldstärken die Hallspannung an p-dotierten Germanium in Abhängigkeit von der Stromstärke gemessen und in Abbildung \ref{fig:1} dargestellt.\\
Wir haben für drei veschiedene Stromstärken die Hallspannung an p-dotierten Germanium in Abhängigkeit von der Magnetfeldstärke gemessen und in Abbildung \ref{fig:2} dargestellt.\\
Aus den Daten aus Abbildung \ref{fig:1} und \ref{fig:2} haben wir verschiedene Werte für die Hallkonstante erhalten:\\
\input{qasdad_out/80.tex}
